{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023072773213/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "투턱 와이드핏 슬랙스 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はFW23 / 423821AY35です。 このパンツは余裕のあるフィットとあごのディテールでボリュームを生かしました。 素材はポリエステル74%、レーヨン(ビスコース)20%、ポリウレタン6%で構成されており、柔らかくて柔軟な着用感を提供します。 また、重量が適度で洗練されたシルエットに仕上げました。 このパンツは様々なオーバーフィット上着とコーディネートしやすいアイテムです。 洗濯の際は濃い色と明るい色は別々に洗濯してください。 漂白剤は使わずに服を裏返して洗濯しなければなりません。 ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければなりません。 手洗いしなければなりませんが、機械洗濯による製品損失は保護できません。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副材料は直接摩擦しないように注意しなければなりません。 デザイン上、装飾物が付着している場合、首を絞めないように注意する必要が。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。 水洗い時に収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管時の注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "素材はポリエステル74%、レーヨン(ビスコース)20%、ポリウレタン6%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴的なディテールは何ですか？",
            "answer": "このパンツは余裕のあるフィットとあごのディテールでボリュームを生かしています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような着用感を提供しますか？",
            "answer": "このパンツは柔かくて柔軟な着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなコーディネートに適していますか？",
            "answer": "このパンツは様々なオーバーフィット上着とコーディネートしやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使わずに裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの手洗いは必要ですか？",
            "answer": "はい、このパンツは手洗いが必要ですが、機械洗濯による製品損失は保護できません。"
        },
        {
            "question": "このパンツは高温のアイロンがけができますか？",
            "answer": "いいえ、このパンツは暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけを避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツに付いている装飾物に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、デザイン上、装飾物が付着している場合、首を絞めないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水洗い時に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 453
    }
}